天鴿真係吹大左

弱到

風都冇